熱刺真係仲有機奪冠

到時全波台都炒車 每隊派十個代表比七公撚狗🤣🤣🤣

未來先有機

系

yes
未來好快到

買返一舊水熱狗冠軍

睇定d先，最後一場先轉會熱刺攞光環

宜家捧緊車仔同熱刺
無死

岩

倫敦fans

呢場唔好輸住得唔得呀
買左車仔平手盤呀

7公宜家轉會熱刺o吾ok

七公 有你出手就得

七公假熱黎，想做熱狗要問何仔

信蓋清, 蓋清無十足把握唔會吹奏

未必 要過埋雲爺爺個關先知

佢吹奏個巴巴托斯比人斬頭，蘇9比人大炒食緊雞胸

呢個真 雲加有主導權

放心 到時反cup都無人會質疑牙蓋同nben係二十年熱狗

入左紙...

yes

未來隊有未來喇